{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085754?place[place_type]=GID&place[gid]=1085754&place[latitude]=37.8289124035&place[longitude]=127.6026383657&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌 초콜릿 펜션"
    },
    "text": "春川チョコレートペンションでは入室時間が午後3時に決まっており、退室時間は午前11時です。 コロナによる理由により払い戻しポリシーが適用され、政府の防疫指針に従って客室の最大人数が変更されることがあります。 追加人数がいる場合は事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合もありますが、拒否される場合もあり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 許可されていない行動では、施設の毀損や紛失があります。 直火方式の調理、個人的な炊事道具の搬入、客室内での喫煙、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されています。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により、間違った料金や料金表によって自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。 氷点下7度以下の気温ならスパの使用が不可能で、利用時間を守らなければなりません。 児童と幼児の安全に留意し、IPTV/Wi-Fiとボードゲームはすべての客室で利用可能です。 南怡島、ジェイドガーデン、エリシアン江村、九谷滝、江村レールパークなどの周辺観光地を楽しむことができ、江村観光地の割引券も提供されます。 売店や駐車可能なスペースも運営され、必要に応じて非常薬も提供されます。 炭グリルとバーベキュー場も利用でき、朝食は有料で提供され、江村観光地で割引特典も受けられます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までで、客室の種類や人数に応じて様々な提供を行います。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡をする必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊できる場合もありますが、拒否されることもあります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "許可されていない行動はありますか？",
            "answer": "直火方式の調理、個人的な炊事道具の搬入、客室内での喫煙、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあります。この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "氷点下7度以下の場合はスパを利用できますか？",
            "answer": "氷点下7度以下の気温ではスパの利用ができません。利用時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiとボードゲームはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "南怡島、ジェイドガーデン、エリシアン江村、九谷滝、江村レールパークなどの周辺観光地を楽しむことができます。江村観光地の割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "売店や駐車場はありますか？",
            "answer": "売店や駐車可能なスペースも運営されています。必要に応じて非常薬も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や朝食は利用できますか？",
            "answer": "炭グリルとバーベキュー場も利用できます。朝食は有料で提供され、江村観光地で割引特典も受けられます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような提供がありますか？",
            "answer": "客室の種類や人数に応じて様々な提供が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 599
    }
}